[請善用不推文]絲打們點整指甲？咩款？(21)

又一新po，首先講句，屌你老母仆街政府，正經防疫唔做好，出on9方案，要香港市民接跳老舞群組啲屎

有無絲打可以比我啜你d甲/好想比你地d淫甲r我條撚/男人整甲會唔會增加性能力/好想射精落d甲/你地可唔可以一邊整甲一邊同我做愛/做雞先整指甲/好地地整古做怪 唔整指甲先好j

要杜絕以上言論 各位絲打 請使用不推文回覆
每一次推文
呢個post入面d絲打就增加一個俾
性無能納米賓周社會失敗打靶種騷擾嘅機會
建造高質討論空間 就係不推文

上個po嘅傳送門，請以追po代替伸手：

歡迎大家分享好店 / 黑店
#2會有伏店list

新手必讀精華

真假舖:

NAIL LAND
正版真店:

翻版:

source:
絲打們點整指甲？咩款？（11）

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

BE MINE NAIL
正版真店:

翻版:

垃圾分店:

source:
絲打們點整指甲？咩款？（8）

#327 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#360 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打們點整指甲？咩款？（10）

#831 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#936 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打們點整指甲？咩款？（11）

#370 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#758 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打們點整指甲？咩款？(13)

#592 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

精選伏/黑店:
nail.ki

絲打們點整指甲？咩款？ （19）

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑店partner:
證據:

nailed it

元朗嘉城viva nail

pikapikanail

y nail

絲打們點整指甲？咩款？(13)

#731 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#739 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#762 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#791 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打們點整指甲？咩款（15）

#339 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打們點整指甲？咩款？（17）

#319 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

dream.k.studio

blue.nail

nail.fresh

neco nail

蘭花草

Star one nail

絲打們點整指甲？咩款？ （20）

#737 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#742 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

伏店多數集中地點:
旺中/銀城/荃灣地皇/元朗嘉城/觀塘工廈

只係多數
並非以上地點全部都係伏店

關於 HIGH POINT

無high point

沒有弧度 前後厚度一致 睇上嚟 gel扁平 而且容易左右肥大

有high point

漲卜卜嘅感覺 最主要係中間厚咗嘅位 指甲生長時 加厚咗頂端 無咁容易反甲

水平看指甲

如果你哋整開嗰間永遠都似釘書釘 叫佢修甲型時將你嘅指甲頭修窄啲 完成品無咁易變形

hard gel / soak off gel的分別

甲床情況判斷

“新界/九龍/港島邊間好 thx”
“邊間做hard/soft gel靚 最好就平 thanks sis”

新入黎ge朋友 求你地做個好心 請你追post
依家出左黑店整合
雷都幫你避埋
唔好做伸手黨 網民真係無義務做你助手幫你免費資料搜集上面有圖有link 舊post都同你追

想問下係咪未講實幾時開始停啊

多謝整合

尷尬

我上網睇都係犯法，總之唔好講出尼啦

上客屋企唔犯法，上佢屋企整就犯法

好似下晝先宣佈

我都係16號屌 宜家已經4weeks

lm

多謝樓主整合

Fisukinail 係藍店，各位絲打注意！
唔記得左講，下次可以post埋整合
Fisukispa 同 noviasbeauty 都係呢對藍絲天使開

Lm

改咗聽日了
而家都唔算長其實 唉

mxow今晚加開好夜
岩岩見到story
整歐美甲嘅可以考慮吓

即日約左hugger換甲

lm
感謝絲打整合

今朝睇到新聞已經即刻whatsapp book咗個間改聽日
但佢仲未覆
搞到依家好不安
唔敢約新嘅住又驚冇哂位整
仆街正苦屌你老母

佢話今晚覆啊 比啲耐性喇

間間都冇位/冇覆想喊

週四零晨起
換唔到甲了 屌你老味林奠

我哋冇得做生意仲慘⋯⋯停左咁多次

我估本身都無

諗住即book聽日整開嘅甲師 平均一年都去5-6次 整左4年，點知whatsapp佢佢話要+$30臨時預約附加費
$50 真係唔多 而且佢一向收費唔貴
但有俾人撳住搶嘅感覺

*$30真係唔多

打錯

感覺今次啲指甲要整短啲

算啦,佢地都好慘
黎緊又唔知幾耐冇收入
要襯最後機會賺埋佢,唔係租都唔夠交

但聖誕甲又唔想太短

每次停至少一個月

就算甲師聖誕偷開 之後都未必偷開又要自己整呀唔通

唔洗呀

其實係真係好撚on9
又唔會除口罩整甲 整之前之後又會消毒雙手
有啲美甲師仲會加埋板隔住自己同個客

on9又唔係用條脷奶啲手指
整完都唔會即刻捽眼撩鼻啦屌
除非個美甲師唔清潔間舖嘅姐 但呢家咁嘅時勢仲清潔得勁啦下話

佢可能都諗緊

仲要本身係旺季⋯⋯

益哂業主... 無啦啦白賺一個月租金

4指要520？

而家越嚟越多二百頭任整嘅廣告

因為個個都失業
就諗住自己創業

係都抹乾淨先影相啦

呢個係店主右手幫左手整？

觀塘hugger?
整過一次幾好,環境乾淨
個店主都好傾

不過我知佢有mon post
唔自爆了

自爆咪自爆驚閪
Hugger 328
整體滿意對得起價錢
✅會反手整hp,送咗支便攜裝甲緣油
❎搽好嘅色版好少，返到屋企先發現拇指有波浪

Btw 好心唔好成日ABCDE店啦
全香港得26間鋪咩

整合果個係我黎嫁

你ge多謝就係我整合ge力量 感謝你

收到！！！！會加落藍店list

咁不如唔好講

我準時去呀
不過我放工時間去
佢咁岩有盒飯係檯,我都叫佢食左先
反正我唔急

去過一次我覺得滿意既
因為近我,又唔貴
Hp 個d 唔記得有冇
不過都hold 到成個月冇崩冇甩

不過我窮鬼,之後都返左屋企自己整

唔洗加密我100%佢有ac

絲打們點整指甲？咩款？ （20）

#222 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

認真呢

我俾朋友搞到唔敢去
定要指定搵邊位甲師？

屌,原來呢張圖係佢鋪頭整
遮左logo 睇唔出
我去個時未有新甲師,得店主一個咋
應該指定店主會冇咁伏

但係就咁純白加個公仔$348 對我黎講係貴
我上次整$308 有十隻魔鏡粉

Sor,唔記得不推文

有冇圖睇下

咁即係LY你肯為點錯相公審客而道歉未啊

絲打不如將件事留喺 20個post算啦
聖誕冇得gel甲已經好唔開心

人地一日唔道歉係咪要講到post (100)

其實你講尼做咩

係囉 完啦好嘛

有無絲打follow開啲日本nailist account？
我好鐘意呢啲偏MK又少少型既款

呢啲好elegant又好glam香港都好似無人做到

私人珍藏呢個唔知係咪你講果種

你第二張圖個款 又係需要d飾物有九成似先成到事

比啲提示？呢到都講幾多間

有次準時去到等左佢半個鐘
其實都明有機會係個客遲到
但係佢唔講聲真心令人嬲

而且佢岩岩初學就咁快加價
啲作品整成點 收咩價錢 考慮下先啦
有次搵佢整個漸變款畢生難忘

唔好意思 絲打 阻阻你
鑑於呢排有班躝癱入黎搞事 係個post道性騷擾其他絲
下次記得請用返不推文唔該你 麻煩曬

想問大家冇得整會唔會自己修下
我本身今個星期六整
本身套甲已經一個月
有少少崩 想死

我問左幾間都冇呀
有啲仲等緊

一忽忽係無名指?
因為整完幾日先影
所以甩左d, 魔鏡粉本身好易甩

咁樣睇隻手指公都真係幾唔貼邊

唔關事 我整左5個星期都冇甩
同埋正常上埋top coat喺面唔會甩
應該係佢冇細心慢慢補上去

得左喇多謝你呀！！！

琴日是但去咗間整 整完覺得好唔掂
應該搵多間整過定唔理佢好
其實主要係一隻兩隻甲接受唔到 有冇試過淨係整2隻甲

而家你想整過都未必搵到有鋪係有時間
如果唔係好極端既...頂住先啦

呢間我覺得幾好

整開個間出左公告無得整了
我仲搵左咁多聖誕甲圖

一開始以為呢度d絲淨係去神枱ss

想知點解咁多負皮

今日去咗拆甲 唔知係咪佢太full 佢好似磨得好求其 仲係有一兩噠gel 同埋係咁磨到我手指邊啲位 好痛想問係咪正常都會磨到啲邊邊

上次又matte面今次又matte面
唔知一個月後開唔開得返呢

白色matte會唔會好快黑

見講開非主流風格
其實都有啲好奇有無絲玩下動漫痛甲🙈
一直都想玩下，但返工無計
見有間難得玩印象系低調毒
例如角色印象色加花紋，唔係畫成個人頭落去個種
幫人設計埋
但佢係假甲，自己痴個啲
Hk好少，Tw Jp比較多

我心思思想整
不過會自己設計好款同圖先
但又好忙冇時間

唉本身留長預今次可以試梯形甲
驚佢再封焗住修短
心痛

我想問係你真係留咁長定延長尼？

你每次啲甲都整得好靚

會自己設計甲款好厲害喎
如果到時整咗 期待你放上黎
我諗我最多淨係識同甲師講我想要紅同黑咁樣

呢頭整完嗰頭烏糟咗 不過捽幾下就無

覺得痛甲好靚！！！！！
但我雖然會買動漫嘢 又唔太想畫公仔喺指甲度
所以睇下人地畫過下癮就算

多謝你
睇返一年前嘅相
覺得自己真係走火入魔

有整過畫角色個種 整黎去日本睇live
畫咗差不多3個鐘

唔係溫柔系又點喎
見到你地啲溫柔系靚都會讚下啦
有乜好負皮喎
難得大家係度有個post討論下
咁discouraging
唔怪得香港啲時裝黎黎去去都係個幾款無啲新意

上面個絲打分享個個係咪都叫痛甲
個nailist都襯得幾靚

第一張個襯色好靚呀

Loggie d款真係冇得輸

jun2116嗰兩張？完全唔係痛甲
痛甲係將動漫人物畫喺某啲東西上
例如車（痛車） 例如指甲（痛甲）
根據google 點解叫痛甲 係因為paint同pain差唔多音

btw其實唔洗咁在意負皮
中意就正皮唔中意就負皮嘅姐
其實無咩嘢呀 自己中意咪得
不過真係唔覺香港有咩甲師整開呢種style
分享唔到

正面啲睇 都有幾多正皮呀
代表都有同好 唔好唔開心
我覺得好有特色好靚呀

(希望韓系同好絲打們都可以上黎討論下分享下靚款)

妖我試過matte面整到原子筆墨
捽唔甩

唔洗太在意啲正負皮
大家口味唔同姐

台灣的 畫的好靚

絲打 負皮呢樣野 真係唔需要咁上心嫁
過千正皮又點 又唔係可以當真錢用 係咪先
鹹魚青菜各有所愛 有人鐘意溫柔 有人鐘意非主流
自己鐘意咪得

好靚！

手指公係咪有一忽冇色

過咗2,3星期 而家先睇到
因為個底係透的 但覺得佢今次舖啲gel舖得唔好

呢到通常唔係溫柔系就收好多負皮，唔好咁介意
我自己咩都會試下，但係真係粉紅色溫柔系個d 最多人like
有時整d 型d dark d 既款我都費事放上黎，我畀自己睇啫

印象系痛甲勁靚成日睇日本台灣啲痛甲款
一直都好想整不過香港好難搵到心水甲師

可能同舖頭個coating有關
我見有啲話都唔係咁易污糟
下次試下先

幾錢？

上連登唔好睇正負皮睇得咁重要啊絲打

開名plz

Yanyan__nail
搵廖慧儀做宣傳，仲話係常客
佢個ig大部分相都係偷小紅書圖，長期得個位數like
奇奇怪怪各位絲打記得留意啊！

條女個人ig殘體字

屌佢老味 呢間一定要同著名黑店beyournail齊名
殺人兇手都接

間唔中整下呢啲好正

以為呢度同出面唔同嘛
蠢囉我對大家有期望

有時有d野 無期望就唔會有失望
連登絲打咪又係女人一個會痾屎會黎m
唔好再咁介懷la

絲打們我支持你地PO返多啲韓系呀惡少少dark啲個啲款架
討論區黎架嘛又唔係咩大是大非
大佬運動都參與左咁耐唔係剩係係政治思想上進步下話香港人
覺得靚就應該攞出黎講
即使係小眾都要比人知係presence
做咩要比溫柔系一語獨大姐

同咁多絲打真係一字一句回覆比
一個制既負皮又廉價又無責任
一個個就呢係個MON後面放人負唔洗本
多謝絲打們
好溫暖

最後一屌
如果係因為非溫柔系覺得唔鐘意而負皮既
你地同啲連登直男走入黎話gel甲好嘔心唔識欣賞無分別

係得呢度耐都知gel甲係小眾post黎架啦
仲要恰呢個群組入面既其他更小眾（韓系/日系/glam/mk/...)
比人搞就大大聲好可憐
小眾恰返小眾好似真係香港人先特別鐘意

我認我係認真左但唔同意咩認真就輸了
如果生活思想上都唔革命咁抗拒新野
又剩係一味迎合大眾穩穩陣陣
我地就慢慢等比中國收
等比其他文化侵蝕

支持絲打分享下啲韓系
睇下開下眼界

梯型易唔易崩 ?

整開圓 本身今次想梯型
但怕封成個月 崩左難補

雖然我無點撳過負評但係唔係接唔接受新嘢穩唔穩陣，唔係自己杯茶就唔係，唔鐘意就唔鐘意，唔關溫柔系事連登出負皮功能係比人撳，未去到恰小眾下話同埋呢到係網絡世界啊絲打你鐘意啲款少人講你可以帶頭po

咁我覺得又唔洗講到負皮＝連登猥瑣佬既唔中意咪負皮，唔洗道德綁架既

心諗jm9
講到好似自己唔鍾意個style都要俾like咁
整甲係取悅自己囉好不好
同埋好多時大家負評/留言話唔好唔係因為個款
係因為
啲 手 工 真 係 好 撚 差
個形一岩一忽 gel又唔平 又出界
之前有絲打做開歐美甲 有次炒車整到香口膠咁 大家都負評㗎 之後整嗰套都係非溫柔系嘅歐美甲 但手工正常返 個個都正評佢啦

我整咁耐甲 其實無試過崩咁滯
係得一次 我搬屋自己整爛咗

但指甲好長有心理壓力
驚反多啲
要就住

唔怪得fb同ig都唔整dislike制，如果唔係就死得人多 絲打係咪仲讀緊書？

覺得靚咪正皮唔靚咪負皮，扯到去政治做乜姐 個個人口味唔同，係唔鍾意就唔鍾意架啦，你咪又係恰返大眾話啲人唔識欣賞好嘔心 點解你自己鍾意既野咁渴望得到其他人認同甚至稱讚？

利申冇負皮過你啲相，但負皮左你呢個comment

網絡上講依啲嘢會唔會太矯情

唔會 點解上網就唔講得

依家用ipad畫圖都好方便的
就算畫得唔靚都好過就咁用文字表達比甲師聽

我講緊果位絲唔比人負皮，比負皮就係廉價又無責任同恰小眾，港女ig要多啲like咁

我仍然唔覺得佢矯情
反對既都可以寫返篇文逐點還擊佢架

當年黃子華講過
“向你解釋就叫鄙視你 問你攞Tips即係打劫你？”

時至今日
收負皮就係俾人恰
如果我地澄清返其實唔係咁樣 無呢個意思
咁我地咪即係撩交嗌？

我想問下如果有污糟野zip左落指甲到你地點處理？？我成日搽handcream都唔小心zip埋

handcream我會禁住甲床d肉必d cream出黎
污糟野就隊落水龍頭出水口fea個指甲罅 通常都work 唔得就落梘

喺屋企就會用個軟毛刷 喺出面會沖水/唔理

都講到明剩係因為溫柔款而負皮既人
如果因為技術個啲咪好囉
又無話唔比負
之前有絲話可能係因為個款呀嘛。。。
唔鐘意當然無人迫你正皮
碌過咪算
同上面所有絲講既野完全無衝突
唔明做咩個個起哂gong
講中左你地某啲野咩？
批評性思考姐大佬
我仲好開心我鐘意個啲款架
都明正負皮對唔同人意思唔同
唔再拗了
支持多元文化係咁多

唔係呀
叫人唔欣賞都唔洗一黎就負面咋
呢個世界好多野唔係兩極

似你起鋼多

你係咪放得個負評功能太大
好簡單 我鐘意就正評 唔鐘意就負評 仲要諗咩多元文化 諗人地開唔開心咁整個負評功能做咩 更可況你本身張圖負評都係多正評兩個
宜家又唔係唔比你整 又唔係鬧你地鐘意嗰個style
調番轉諗 點解你要label其他「鐘意溫柔款」嘅人
利申：所有post 都好少正負皮人

正路人類都傾向將負面野放大既，天性黎
而練習到對負面影響免疫又係另一樣野
與要求人對負面野唔好咁敏感
不如教育多啲人唔好一未批評而唔比原因？
不過個制係你度你鐘意點就點

所有野都咁簡單化
慣下慣下比個正負制領導左
唔係南就北所有野都只有兩極
人類個腦袋就愈黎愈唔識諗野

但呢個係討論區我有意見都可以講出黎
討論區既用意就係唔好二分
中間仲有好多野值得睇架

亦都無覺得鐘意溫柔有咩唔得
有啲溫柔款都好鐘意
都唔鐘意label 任何野
比個definition佢方便討論姐

唉
不過又比人話
：返工搵食諗得唔夠多野唔夠煩呀？
：上個網都㩒個制都要諗咁多
：上連登勿認真
事實上就係要諗咁多
網絡唔代表螢光幕背後既人唔存在
只係將佢既存在變左一個形式出現
對世界既影響仍然係有

我由第一句就起鋼啦

咁不如比個建議你 唔好睇咁多連登 唔好睇咁多潮流台（化妝品 手袋 指甲post etc) 驚你接受唔到啲負評

呢到又唔係美甲誇誇群
唔係一定要正皮
負皮咪由得人地負
有時D圖好多負皮,但我又覺得幾靚
口味個個唔同,你自己鐘意咪得

有時D負皮唔係個款問題,可能係甲型唔靚啫
唔好鬧交啦

根本就唔關咩style事 就算溫柔氣質系 個款唔靚都大把人負皮咖喎
依度啲絲打又唔係針對你一個特登負皮你
如果唔鍾意就要當睇唔到 咁連登整個正負皮系統做咩 人地發表吓又唔得
係咪姐係正皮你就得 負皮你就唔得
可能你expect本身會收到好多正皮 所以有期望落差 我唔知你啦 但唔好咁輸打贏要啦大個女了
同埋我又唔覺得上面啲絲打起哂鋼 佢地態度都好好啊 又無攻擊或者針對你 只係解釋返點解負皮姐
同埋關批判性思考咩事 gel個甲姐 就算收到正皮/負皮又點 你都講得你好開心同鍾意個款啦 你自己滿意咪得 點解要care人地點睇
百貨應百客 每一款 就算係溫柔系 都會有人鍾意同唔鍾意咖喎

估唔到正負皮都有得拗

少上左好耐
見到好靚呢度又有咋gel甲絲先想係度分享
都係個句啦
叫人唔欣賞都唔洗一黎就負面咋
呢個世界好多野唔係兩極

都係個句
叫人唔欣賞都唔洗一黎就負面咋
呢個世界好多野唔係兩極

我都覺得好好笑
咁多人為左一個制辯護群起屌我一個

唔好嬲啦，討論區緊係乜意見都有架啦，唔使咁上心，可能好多人都覺得靚但冇正皮姐

我覺得係你一開頭話負皮既人同連登猥瑣佬一樣先會引起人話你，之後你又話唔明人地做乜起晒綱話你神又係你鬼又係你，先撩者＿

負評咪負評
正評咪正評
諗咁多做乜

再諗返係咪負皮先撩先？

see?
咪就係鼓勵思想簡單
呢個世界圍住兩個制一正一負兩極
社會就係咁樣分裂

咁人地見到唔岩佢心水咪負唔代表佢撩你

對唔住我唔會再負評人
去站務台叫連仔del咗呢個功能先

你唔好成日偷換概念得唔得，上連登比負皮比你吹到分裂社會你d思想先最中國，人地以言入罪，你以負皮入罪

p牌正負皮都唔得super啦！

咁你仲問返人點解起鋼...
你自己態度唔好然後想人態度好咩
而且我完全唔覺得上面啲絲有起鋼 佢地態度都係好好咁講

都話無
講左幾次都無人見到咁
叫人唔欣賞都唔洗一黎就負面咋
呢個世界好多野唔係兩極

果然人都剩係會睇見自己想見到既野

有時人類既意思係會比個form限制
例如語言都係一個限制黎好簡單
正負皮系統都係一個form

正負皮審美，勉強可以扯到多元文化嘅，但人地鍾意咩style咪咩style囉，咁都可以講到分裂

正負皮唔多關批判性思考事喎尤其係呢啲扮靚靚嘅post，靚係最重要，其次就係skills，咁溫柔系的確暫時係主流審美嚟，多人正皮唔出奇，而少人post出嚟嘅非溫柔系甲，我都見有唔少絲打有正皮

正負皮的確唔係一個制咁簡單，但亦都唔使諗到咁複雜囉，網絡上收個負皮就咁唔開心，咁現實生活對你嚟講咪重重打擊

係你為咗一個制而屌哂咁多人先喎絲打...

咁我上網咁癲做道德撚喇
你地又咁認真做咩？
叫人唔好認真

就係話個個人有唔同definition囉
閱解理解幾分

咁你唔俾人地係睇咗啲相好耐，經過深思熟慮掙扎咗成粒鐘先放低個負皮架咩你又做咩expect人地係一嚟就負面喎而家有人攻擊你鍾意嘅style咩

咁想分享,又唔想收負皮
fb都可以派嬲嬲
不如你post自己ig咪得囉
post上黎又唔俾人唔鐘意
要成個世界圍住你轉咩

負皮你又唔會少忽肉
你收負皮就嬲到跳晒掣咁
玻璃心真係唔好上連登

如果佢想人地正皮就出聲嘛我地都會識do
收個負皮姐 有幾閒

當年卓韻芝係高登俾人二千幾接近三千負皮
依家都係食得行得走得訓得

利申 佢果個cm 因為下面個款 我有俾正皮

我覺得各位靚靚絲打唔需要再覆佢，佢講極都講唔通，又將好小既事放大到社會分裂層面，都係講番其他gel甲野好廢事成個21比佢騎劫

你講既野我認同
我係唔開心原來呢度個個人都唔係好諗下原來自己做緊乜就咁大聲辯護姐
係睇返上面好少人好似係咁諗架
個個都過正咪正負咪負
然後諗太多個個有錯
跟住個form走既人先係正路
以為絲打集中地會質素好過average連登姐
蠢左
少左上連登成幾兩年啦
得閒有野想分享先上黎搞到咁
唔同哂

你地唔咁多人覆我鬼變到好似有得拗咁咩
大佬我一條友咋
每個reply都幾個人行出黎屌

咪咁攪笑
你黎得連登，佢個系統就得正負評同comments
你要制度進化去站務台爭取負評加理由解釋先回覆到囉
藝術咁撚主觀既野起依個系統出黎係咁架啦
你介意去第二度傾啦屌
咁玻璃心負評都唔得

我就係叫你唔好諗咁多呀

see?

又係嘈足幾頁 好好笑
個個人趁年尾都入黎要嘈一次 好似未俾人開年咁
好彩重未有打手入黎摟屌

你無追哂啲對話？
由頭到尾
我都有話因為整得核突既人負皮無問題有道理
只係屌只因為風格負皮既人

你預設左大家唔知做緊咩
你又知大家冇仔細睇,冇諗清楚先俾負皮?
我覺得唔靚,技術做得唔好咪負皮
即係我俾負皮仲要諗埋你係咪玻璃心?
你會因為我俾負皮所以唔開心睇唔開做傻事?
然後你做傻事,你屋企人又會唔開心睇唔開做傻事?
即係每撳一個負皮都要諗下對你同你身邊所有人有冇影響先撳得?

俾負皮你既人質素就係差?
俾負皮都係大家表達自己唔鐘意啫
又冇攻擊你d咩
連登有負皮功能都唔係呢幾個月既事啦
你今時今日先發現到有負皮架咩?
一個負皮都唔想收就返去post ig
就係咁簡單

唔係好sophistictaed架咋
但只少唔係二元咁囉

都痴撚線，話人圍你，明明大家本身好聲好氣同你逐point係到講，一開波就地圖炮人負面恰小眾兩極，唔講以為你嚟踢館得喇得喇，為咗你特登碌哂上去負評哂你喇完喇好嗎

你第一段既答案認實答：係
每一個螢幕後面都係有血有肉既人
你現實唔會咁群起屌一個人
點解網絡會比到咁大自信大一咁樣做？
網絡既特性之一就係每個人都面目濛糊
講野唔洗負責任
受害者諗唔開係自已既問題

講左好多次
今次係我蠢
見到靚想走上黎分享
忘記左呢度原本就係咩地方

樓上個位絲 我唔鍾意咪負皮囉 有咩問題 又冇人唔比你討論 你自己覺得人地唔聽小數意見 你發表咗咩意見係冇人聽 冇人比回應你唔代表啲咩架喎 冇啦啦話人起曬鋼 係你係到發晦氣先

真係唔係特登挑剔你純粹發問 學術探討
何來兩年少上連登？
你最新個post係八月 之前一直有keep住開....

利申返先唔係話自己係受害者
意指網絡風氣

少左上
係咪唔出得post?
學你地logic你唔比以前日撚日mon住個吹水台
而家幾日先上一次

真心問，呢到係咩地方?明明我地上面先一路討論緊動漫款，夠你口中講嘅眾掛，又唔見我地嘈大家做咩唔buy我哋啲動漫款? 明明一路都有人討論唔同風格嘅款

其實個個都好聲好氣咁勸佢唔好睇正負皮咁重唔講以為我地係社工

上連登都要咁認真

自相矛盾到

叫人唔好認真既地方
所有野都要睇開啲既地方
有起事上黎好易比五毛分化既地方
愈黎愈多小學雞無質素討論既地方

都話唔buy無問題
講幾多次

笑左
俾負皮就=屌
你已經超脫左玻璃心,直頭係威化餅
人地唔鐘意咪負皮,冇人屌過你囉
連粗口都冇人講過,你係咪對屌同圍屌有咩誤解?

連登不嬲都有負皮功能
美甲post 不嬲都係有負皮
你唔好講埋d咩忘唔忘記左咩地方啦
只係你想人地乜都讚你啫

你現實係咪公主病個d?
少少挫折都會諗要生要死d人?
人地係街邊叫你唔該借借你都覺得人地嫌你阻住地球轉?

有人認真左全世界得連登咁款

佢開post仲密過我
咁都叫少上連登

又唔比人以前日日mon住個吹水台
由高登到連登大佬變到幾日先上一次
睇下你咪又係咁唔信人
你覺得就係啱
有咩資格質疑人唔信你

我係上黎就鐘意講野
發表意見
有問題？

明明自己都係連登仔
咁睇唔起連登你又開ac出post
幾搞笑

係既364日係少過365日既
正評你

首先 我無講過唔出得post 你邊隻眼見到
你鐘意開post咪開 關我撚事
你聲稱兩年少上連登 然後今年八月有開過post
我想重新認知返自己對兩年少上連登呢個概念姐

咁當然 如果你用度日如年黎做單位 實唔止兩年la

咪話少左上
社運有野要講係咪有啲野重要啲
識唔識分先後？

死都要搵位入人
幾搞笑

咁都有得拗

咩呀人地話少上左連登我唔準你咁講

唔buy無問題 妖，咁大家就係唔撚buy你個正負評兩極化論所以咪搵point反駁你，然後就比你話話9返人類個腦袋就愈黎愈唔識諗野乜乜柒柒呀，圍9你呀，去到依家咁撚樣囉

我信阿信佢啦
要識分先後同識欣賞佢
正評佢先唔係話你唔識野唔同層次添啦
個個都做地底泥

正負皮都拗咁耐

有冇尋日尾班車既絲打影套甲黎j下

講返指甲啦
呢度女人多鐘意單單打打無計

生個腦出來唔係為咗用來諗野的嗎？

又要覺得連登多五毛
多分化,多小學雞

你近期d post都唔關社運事
潮流台同感情台
關分先後咩事呢
講到連登咁不堪咪又係日日上連登
同d蝗一樣,講到香港幾差幾差咪又係衝住黎

笑撚死單單正負評都起晒鋼
咁大件事叫連仔取消正負評囉

我覺得正皮唔夠表達對佢ge欣賞
有無得好似d直播咁 課金送禮物
我要好認真咁樣瘋狂打賞佢

依家到底係邊個單單打打先搞清楚好喎

不如你出去自己開post<美甲誇誇群>
講明唔準俾負皮,你接受唔到負皮
咁咪唔怕絲打們單單打打你
傷到你個威化心

呢d題目一定爆負皮
到時佢可以上ifc天台準備定跳樓都得

多謝你

有咩咁好笑姐
Ly 公審客由post20比人追擊到post21咪仲好笑

如果個個收負皮個心就碎滿一地
ifc天台真係要收入場費先得

屌 好撚萌塞啊救命
同佢嘈都係無結果 佢已經假設左負皮=唔清楚自己做梗乜無人生意義隨波逐流無批判思考無諗人感受 既on9仔
眾人皆醉我獨醒咁樣 大佬呀咁個系統係得兩個制俾我揀咋嘛 吹到社會分裂兩極化 無病啊？有野講自然會comment咖啦
現實世界一定好難頂 包拗頸

就係你地呢啲人當螢幕後面既人唔係人囉
有人要自殺仲要覺得好好笑
讀緊書？
唉

利申唔會自殺

我都係女人
我都鐘意單單打打好未
鐘意屌好點好講我咩開post留名好
有啲人笑人去自殺就接受唔到

嘩條友真係好撚癲好公主病

本身有人自殺呢件唔係好笑
好笑既係因為一個負皮而走去自殺既人

一開頭真係個個絲打都好好語氣
佢無啦啦話人起鋼 仲話自己一早就起咗鋼
然後宜家比人圍先扮哂可憐
Goodest logic

得兩個制都搞到碎曬 佢可以唔駛出街 現實中肯定煩到嘔

屌佢真係認真撚黎
講到好似真係有人自殺左,我地笑人自殺咁

咪係囉一開始大家都安慰佢 佢自己開始發晦氣起鋼

生生死死一啲都唔好笑
無論係咩原因都好

笑多d對身體好 咁先長命呀
所以真係幾好笑嫁

再講我地變殺人犯架啦

仲好意思話係 會因為比人負皮而做傻事
咁你諗唔開做傻事有無諗過其他人感受？
有無諗過你屋企 你朋友 關心你嘅人嘅感受？
你咁樣咪又係無諗過你做嘅事對人嘅影響

咁你又會行出社運既？
政府個系統係咁你唔跟住黎行？
comment好呀支持comment
討論區係咁用架啦

好似美國大選democrats vs gop咁
咪炒哂車差唔多50對50
唔叫分裂叫咩

由佢話個個俾負評就知佢好撚認真

係你屌人先囉好冇，打哂千字文咁鬧人負皮你
惡人先告狀

如果因為一個負皮已自殺
其實死對佢黎講真係解脫
因為佢連出街人地同佢講唔該借借
佢都會覺得人地屌佢阻住個地球轉

你都唔需要用生生死死去顯得自己好似好正義
站在道德高地咁
因為一路我地討論緊既係你玻璃心
而唔係笑人自殺

你又有無諗過當事人既感受？
唉嘥氣

利申
唔可憐唔洗話我扮可憐又點
我係頂唔順就無心機覆你地咁耐

其他人自殺我唔會笑 但你呢....

到時我會正皮你唔洗諗 支持！！！！

你係咪啲係ig post完相會dm朋友去like你果啲人

美國大選都出埋嚟

咁負皮都係咁用架啦
負皮都係討論區既一部份黎架喎
你又唔支持既?

你好衰
我笑左出聲

但你明佢up咩？

哈哈我係得第一次問個一下少少唔開心
之後大家都係拗緊另一啲野都無關過我個人感受事
都無話自己好正義但係生命一啲都唔好笑
同樣你唔洗騎劫話我係道德撚
顯得自己好睇得開同識處世

衰還衰 笑出聲之後記得正皮我多謝支持！！！！

你地所有人都唔可以表達自己意見
一定要統一一種聲音
一個方向,一個意見
否則你地就係分化,分裂

係呀雖然啲朋友都會笑9我但樂趣黎
睇黎你地係識唔到咁真心既朋友
樣樣野都就住就住
嗌交又唔係嗌重點一味bully話
平日有人死都唔會笑但我死就會好開心
呢啲野小學個陣見得多

皮已正

屌究竟係邊個係度單單打打
同埋禁撚錯正皮 不過你咁鍾意 當施捨俾你算

唔明正如我唔明點解一個負評掣會拉到去美國大選、社會國家分裂、自殺，就嚟影響埋武肺同社會經濟動盪

癡撚線 走火入魔
唔該你都諗下點解你啲言論收嘅負皮仲多過你share嘅款

唔明
但我係有份投票果個 可能我要再讀多次書

姐係我偉大的祖國！

好仆街但我都支持

你有冇諗d朋友真心笑9你

又話要真心
人地真心俾負皮你就話人bully你
你又要逼人就住就住唔俾留負皮

你精神分裂?

唔明點解要咁上心打咁大段字話啲人負皮佢
中意咪正皮唔中意咪負皮
奉旨有人share嘢就要正皮㗎？
利申無負皮佢個款但負皮咗佢成個人
逼人like佢share嘅嘢 勁撚差
呢個世界真係咩人都有

真 屌你老味咁撚樣都要拉去政治 癡撚線
乜嘢都道德綁架人嘅人好嘔心

漏左教育制度同中國化

我問緊你啊
做咩問返我啫 咩當事人感受啊 邊位當事人先？
我宜家問你因為人地負皮就做傻事有無諗其他人感受啊
呢度多數絲打對住你覺得仲嘥氣

Cls仲人身攻擊我哋無真心朋友
大笑出聲

文化既就係無形就係咁脆弱
郁啲就會好多人用蝗語
唔係唔洗有咁多人成日提住唔好用包包小三呢啲字
連登除外

咁你咪唔好覺囉 無所謂㗎
我地無人逼你覺得佢矯情喎
不過睇正負皮就睇得出絲打們偏向咩諗法囉
同啲中意亂咁道德綁架人嘅人有咩好講
講到講幾句就可以改變到佢諗法咁
更何況佢點諗無人阻止到呀
不過唔代表佢講嘅嘢諗嘅嘢係事實咋嘛

贊成 100
反對 0

重點係佢精神分裂

個搬龍門搬到好忙

都己經有絲打勸唔好覆又咁多人覆我
唯有咁

我今時今日仲生存緊就知咩事啦
點會因為你地網絡分身而自殺

但唔排除有小朋友真係脆弱會咁做
所以都係勸大家網上講野做任何行動都要諗真啲
唔係話叫人18歲先好上網

可能佢都唔知自己講緊咩

btw 好左膠

咁似最近立會過差佬加薪撥款個scene

冇啦啦又文化又包包
佢知唔知自己講緊咩

好撚多癲嘅人
有個絲打覆佢話「啲人負皮可能因為呢度啲人中意溫柔款多」
就上綱上線講到所有人都係因為咁而負皮
都癡撚線
啲人覺得靚咪正皮 唔靚咪負皮囉
咁多負皮（雖然我覺得正皮都多）咪即係啲人唔中意呢類style囉
唔中意就唔中意㗎啦 點可以夾硬逼人中意
呢度係討論區唔係圍爐專區喎大佬

係絲打你第一個起曬鋼千字文diu曬所有人做hater先喎
無啦啦引伸去運動 又講到人比負評係衰人咁
好心回應你又話人辯護
又係你話討論區係用黎討論
點解你要改口成其他人圍攻你

岩牙 唔中意咪quit囉無謂搞到自己咁勞氣啦
要討論人生大道理去返學術台啦

點解你要改口成其他人圍攻你

因為我地負皮佢
佢對討論區既定義係只有一種聲音

嘩屌你真係癲雞嚟㗎喎
一嚟就起鋼屌晒所有絲打仲好意思屈返人
癡撚線真係學撚到嘢

唔好意思
我撳錯咗正皮 你唔好誤會

佢真係好撚弱智
咁撚care正負皮死去站務台開post圍爐啦
入嚟撩交嗌托柒咩

既然你少上連登 同你介紹返
有個台叫時事台
果邊專討論時事
禁個制就去到 好簡單

正負皮都講到幾頁幾個鐘
其實啲圖同留言通常post 完就繼續順話題吹
特登睇返自己個留言同相有幾多個正同負，
睇完又唔開心有咩謂。
絲打 take it easy

就算係我撩起先
由頭到尾都係多數比一
原來圍攻唔係咁解咁請問係點解
真心請教

笑撚死
專登碌返上嚟擺低負皮先

真 我決定善用封鎖功能算鳩數
樓上仲有位絲打話 你唔同意咪一個一個point覆佢
再睇返條癲雞咁走火入魔 我真係笑撚咗

多謝你絲打，無埋係心啦
不過咁多人都鐘意覆我
又想回應咪搞到咁
得我一個講到咁多個鐘咩

唔認同就叫圍攻?
一開始d絲打係好好聲氣咁同你討論
係你一開始就打千字文攻擊人

可能因為我地無正皮支持佢

全世界入黎同我like爆淡奶佢！！！！
淡奶戰線著曬火點解無人理！！！！

一覺瞓醒又幾版 笑死
真係好撚驚啲癲雞

諗嘢還諗嘢 咁撚小事都要曲解人地行為仲要撩交嗌呢就兩回事嚟 分返清楚先啦唔該

前兩日痴線西個post先有架gogovan
今日指甲post又黎多個

好在我現實世界無呢啲癡撚線朋友
佢仲好似話鳩我地係咪現實無朋友喎...

香港多唔多鋪畫和風

仆街啦仆街啦 準備俾人告誤殺啦
大家洗定八月十五啦

講咁撚多人生大道理結果智商唔知有無50

一個z正負評將個新post推左就黎一半
講番指甲啦
不過停業又無得做

變咗學術post

唔淨止要一個一個point覆 係要寫論文果隻呀唉

無得整反而推得仲快過平時

佢話我地冇真心朋友

我好慶幸我人生無認識到佢呢種真心朋友
唔係我驚到我自殺

指甲post仲推得快過痴線西
講番指甲 臨急臨忙book唔到平時出名嗰啲 搵咗間上門嘅 過幾日整 希望唔好太伏 同希望1月可以搵番bella整

幾靚喎，雖然我唔會咁整

幾靚 已save已正皮

我而家都係自己係屋企粗整就算
反正我都係想控制自己唔咬指甲
雖然係整得唔靚,但就唔洗限時限刻咁去換甲

我預左肯定好多負皮

衰鬼真係好鬼鐘意故絲講嘢

見樓上有人share痛甲
燒著咗 呢排好迷銀魂
希望下個月9號呢啲時間開返

咁就可以換款痛甲 2月再整返新年甲

唔係我style 但我都正皮
但咁樣又係唔係隨波逐流

間鋪真心畫得靚，到時等你share我可能癲到想畫jojo

比個正皮懲罰下你先

我多角度諗咗好耐 覺得幾特別幾靚 正皮

絲打你出去學過？
自己整算係咁啦
出面俾錢可能衰過自己做

話說本身想Google睇下有無銀魂痛甲參考
點知俾我搵到白銀同四宮

輝夜姬想讓我告白 真係 好好睇

如果你俾負皮我之前要諗下我感受先

自己整係麻煩d,不過真係慳返好多錢
但死皮我真係搞唔掂
利申:我係真窮鬼

我上網學架咋
之前都貪平去過d $200幾蚊任整既中過伏
而家自己整得衰都叫心甘命抵
俾幾百蚊整得衰真係肉痛

去過一間美甲鋪,個甲師真係好有心好溫柔
整左成400蚊
坐左3,4個鐘
但我返屋企發現入面入左條毛！

Btw 間鋪幾個月前就執左笠

又有痴線絲食個lunch返嚟睇又多咗幾版

多數比一唔係叫圍請問叫咩你都無答過
唔係講緊立場語氣

開心見到有絲post自己甲/和甲
又有人話靚剩剩
就算出發點係咩都好
多啲由唔同角度出發學欣賞係件好事

即係討論一定要一比一先得?
我講既係圍攻
唔係單字"圍"
請問一開始圍攻個攻係邊?
好聲好氣講係你屌人先
發現冇人撐你就黎話人圍攻

一路都有人咁做明明係你選擇性忽視

你想人地多角度欣賞既同時
你要學識接受負面批評同意見

人地跌落地拎留啲沙遮，由佢單機

好靚依d真係長甲先夠位畫到

算啦唔好同啲癡線婆講太多 因間懷疑人生
由佢啦由佢啦

你整得好過我啦 diy好難
睇落都係食指短d 其他都有留長到

曬哂人生既時間添

咪一早話
因為整得核突既人負皮無問題有道理
只係屌只因為風格負皮既人
你地一個二個無見到咋嘛
讚下唔同風格咪幾好
邊有攞返咋沙
不嬲都話想多元
而家多啲唔同野睇咪幾好

讚你個正皮

都話少左好多上
只係呢個series既post一開頭有關注下
邊成日追到post
今日破哂近年非社運相關紀錄
又唔信人

兩隻食指都係點留都唔長
其他都變返正常
不過塊甲好薄好脆
而家睇返咬指甲真係好醜

定係為左串我個啖氣正皮
係你自己要諗既問題

洗唔洗寫番篇論文解釋我點解要正皮/負皮啊
唔講喇 留完呢個言我都要去思考下人生先

其實你邊到睇得出負皮既人係因為風格已負皮
係因為上面有一個絲打自己咁講
然後你ff 晒所有人都係咁

最早咪話多謝咁多絲打開解囉
但係係話啲純因為風格既人囉
都唔知邊邊先夾硬拗
鐘意可以搵返黎睇
不過你咁唔鐘意唔睇都得
但唔無睇就唔好亂話人

又係你自己問呢個問題既
想覆下你又要比你話

咪講左如果係囉！
都無話所有人都係
但係就個個中哂槍咁

但係毛可以點樣避免？我啲甲有時都會zip左條毛

對唔住 我唔應該講嗰句溫柔系出黎
搞到嘈左十幾頁

你係連人地唔鐘意個風格想留個負皮都要屌
點解人地唔鐘意就唔可以負皮
大家都係講緊呢樣野
有人唔鐘意溫柔款都會負皮架啦

講左咁耐好似你先係唔明果個

屌 你句嘢本身無咩問題
你又點估到對方係個癡撚線癲婆姐
要講對唔住都唔係你講先囉

死皮我上次自己剪到爆撚晒血痛到仆街
不過自己整左幾次之後 慢慢越爆越少 真係要講練習同熟能生巧

絲打唔係你既問題
一開頭都有多謝你開解
不嬲都有講整得核突既人負皮無問題有道理
只係想順便屌如果只因為風格負皮既人

點知咁多人咁大反應

真係睇甲師細唔細心
如果佢每次鋪gel 都望一望有冇毛
應該係中間救得返

我反而係成日入燈機個時放太入撞到部機
就好驚咁同甲師講我撞到點算

不嬲都有講整得核突既人負皮無問題有道理
只係屌如果只因為風格負皮既人
講左十次都黎緊
亦都無話唔可以
只係問點解要咁discouraging
同入黎大話gel甲核突既人有咩分別
唔鐘意咪唔鐘意
碌過咪算

我都講左好多次
唔明中間係有咩矛盾
然後你地就咁大反應話我玻璃心
又死左會好開心

如果係態度都明
道理就完全唔明

我頂 有次都係翻屋企先見到好撚大條黑色毛係度(因為淺色底好明顯)
呢啲塵啊毛啊都好難避免，我都明

但真係覺得好似有條鳩毛zip咗係度 望左條鳩毛成個月 好sad

我上次剪個時feel 到痛
唔知發咩神經
諗住痛啫,冇事既
跟住就一下剪落去...就見紅

我都係 一野隊入去燈機嗰時快得滯睇唔到就撞花左跟住就好驚俾美甲師屌

我就係淺色底入面有條毛
無野做玩手指就成日望到條毛
好煩躁

希望淡奶絲可以成功爭取取消負皮制

絲打你用咩gel呀我今個聖誕趁有少少時間諗住自己gel下甲屈人寺都有堆base呀 top 呀gel甲油個堆唔知好唔好用呢

我諗住一開始咩都唔識cheap cheap買住蝦皮個啲練下手先

算啦,同你溝通唔到
我地真係兩個世界既人
最後同你講
口味不嬲各人唔同
連登有負皮機制你就要預左因為任何理由食負皮

建議你去站務台要求連仔取消負皮呢樣野

我用cheap cheap 淘寶
我對唔住大家

2019年前買落就唔計啦

我聞到一絲cls既味

我都試過兩次，托賴冇撞花過 有驚無險

個型係好似無咩high point個啲
但係好靚

發晦氣負我皮又好點都好
前面有絲話想要正皮可以出聲
咁乞個正皮

香港買又有d 貴
唔係好捨得
Log on d 色好少選擇
不過而家黎黎去去都係用個幾支
都冇乜點買了
淨係整自己對手可以用好耐
但買gel 係個大火坑.會不停想買新色

正皮係俾綠色個套甲

講得好啱香港啲日韓gel真係好貴，唔係太捨得洗咁多喺扮靚到，蝦皮到都save低咗好多隻色想買，但又唔識整款，買嚟都嘥9氣唯有買幾隻色返嚟練下單雙色

絲打用咩燈照？諗緊買唔買homei個隻迷你燈，細細地又唔太霸位，會唔會照黑對手已經無所謂無錢要求咁多

其實綠色甲上面紫色光嗰啲叫乜嘢粉
整過一次奶白底加嗰隻粉靚到仆街好想自己買罐翻嚟整

我以前淘寶買既36w led 燈
千其唔好買細機
一定要夠放晒5隻手指入去
唔係你會等到懷疑人生
一個月照一次邊有咁易黑

極光粉

好，唔該哂絲打

同你個例子一樣
啲人如果唔鍾意gel甲咪入黎負皮囉 no one cares
但開到聲屌核突就嫌佢多事姐
咁宜家有無人特登留言話你套甲核突啊？負皮你都唔得？有咩問題啊？

正常鋪gel未照個時會撩返出黎 好睇甲師有無留意
除了毛 有時鋪厚gel會有氣泡仔

tb寫人魚粉
其實用眼影捽上去得唔得

紫藍色好撚靚

普通眼影應該做唔到呢個效果

唔該絲打

和風新年整幾岩喎

追擊到21？
前面有個絲想ly 道歉
其他絲都話算啦
一單還一單，想拉ly 同其他絲落水唔係咁囉

呢款似係轉印多啲喎
但都好靚好正

我新年打算整呢兩個是但一個
但未搵到邊間畫開呢啲花
IG搵 成人式ネイル 會有好多和風

想下個月畫

好啦okay啦半個晝睇開左

係有少少陸味
但睇睇下覺得大陸味同日本味其實一線次差

[

見到堆數字笑撚咗出聲

屌 為左個負評咩都講到十版 痴線咩
諗起有個朋友話佢唔鐘意我講事但，俾人感覺唔認真，妖，唔知以為佢係我老母，朋友吹水講句野都唔撚柒得，咁撚認真應佢都廢9柒事！

好靚
希望新年可以做～

頭先見到討論長咗咁多都估到係鬧交
不如討論返指甲啦

Blocked左唔洗睇乾淨哂

第一張圖右邊個嘴有啲分別 所以我覺得應該唔係轉印 因為我見過轉印個啲好矇 唔太高清咁

想問呢到有冇痴石經驗豐富嘅絲打
屎忽痕第一次痴石
點知勁麻煩係咁勾甩啲線

sorry for手紋深
大家隨心俾正負皮就得
我唔對正負皮上心的

專心照燈呢個我明
我成日好論盡撞到部機hi花啲gel

我bk左1月啊

好唔該哂絲打

我睇左幾頁
我覺得我隻隻字都識 但佢組合完我發現我理解唔到
其實正負皮都乜咁好討論？

你e個都冇

睇左好耐 其實咩係痛甲？

無 基本上痴石就有呢個煩惱
我之前直頭戴手套洗頭
唯有靠自己小心啲

有冇絲打痴過珠？？會唔會撞甩同之後暗啞晒？

禁錯左覆本身想開一個新cm

比正皮你個香水

d藍光好似月亮石咁好靚

開頭會睇電話
如果佢唔講野 我都唔會撩佢傾計
後面時間太長頂唔順 我就會自動發呆想訓

係咪啲gel包得唔好石邊我都成隻手指係石 冇乜點試過勾頭髮

cls好搞笑堆數字
我係1222223222223222223
好少㩒電話 因為㩒唔到
修完甲型之後就好少㩒嘅機會
不過我會主動撩甲師傾計 試過有個同我傾哲學

我認真打咗出黎

見絲打講痛甲 ig見到可以參考下

我整左兩次，佢冇撩我傾計，我又唔中意r水吹就禁電話加睇電視，後期兩隻手都冇得用就發呆＋睇電視，但一發呆就好容易照燈果陣手快快撞到

真，一傾計就做好耐如果趕時間千祈唔好吹水

我都試過等佢等咗大約半個鐘
完全冇交代或者道歉

指甲整得都唔太好
邊位凹凸不平

不推文

我諗唔關事
因為我死蠢冇睇清楚粒石
佢係咁樣突起
所以成日勾到野

我個人太論盡啦痴石真係唔啱我
頭先搽hand cream俾粒石𠝹損咗添勁on9

即係個甲師同之前同鋪同事討論過你地整咩款？佢都出尼開鋪又知你整咩款？

佢係咪唔理解你地之間friendship覺得你係抄你個frd, 就問佢知唔知

無追幾日 嘩 真係追極都未追完
啲正負皮爭執長篇大論到呢
指甲post係連登清泉
一個好少嘈交好少講鳩嘢嘅post嚟
大家都係輕鬆share
希望覺得負皮好offensive 嘅絲打
唔好睇咁重 放下執著

正常吖，車馬費，又要攞勁多野，又唔係人人屋企都有位有燈可以好似平時咁做，做上門好辛苦架

又岩 真係要攞好多野
整甲一對一又晒戴口罩都要停
真係慘

落梘+1
起泡之後fea多數都乾淨

交通一來一點執埋嘢set機都無左一個鐘 未計勞力
都好合理嘅

log on 賣咗俾華潤㗎啦

有試過Very Good Nail，杰杰地唔似指甲油質地，但勝在實力，上一層就搞掂

實色

其實唔少韓國gel都幾出色，唔止very good nail
我睇開啲韓國甲師成日試好多牌子，我覺得izemi/mostive/kenzico等等上色都好靚

好靚啊 如果甲舖唔收我應該整咗呢款
唔小心負評咗

有冇hp？

你而家講我先知
不過我都好耐冇係log on 買野

認真咩比多兩舊水可以搵神檯整啦喎

嘩咩事d邊邊位樣衰到

原來係咁～
想問吓邊度買平呀？

但對佢地黎講 多出果兩舊水可以再做多次呢唉

好恐怖...災難級

禁錯推咗文sor

自己油都無咁柒

仲衰過自己用左手搽右手
收$40 幫啲朋友整下咪算

俾錢佢整我寧願搽返指甲油算
佢俾返錢我整都唔撚收

試過有次收工趕過去 一開始都係吹水同㩒電話
但後尾甲師畫野 我開始太攰 差啲恰著

持久度ok嗎？遲d想試佢

其實係感覺冇乜交帶既問題
佢係可以聯絡番下一個客人

萬一人地之後有野要做
都可以考慮仲整唔整好

唔識評論
但如果覺得收200-300態度可以咁的話
咁一係佢收貴啲 預好啲時間算啦
我見佢依家啲作品已經比年頭好好多了

4星期好穩陣，再耐冇試過

個老闆娘真係勁煩就係去過一次唔敢再去

唔想俾甲師上自己屋企
是咪可以死咗條心等lockdown完

唔係 見到有啲係上甲師屋企 係ig打#上門美甲搵到啲 但質素差啲

其實睇落比較多人講既問題都係時間控制唔好
成日要客等

都唔係講佢收200-300 ,要求佢好高質咁
就咁睇ig 圖其實我真係覺得對得住個價錢

係咁講你要點揀色 點揀筆 點上色我都係諗住買枝gel 都拎埋上手想俾錢 都可以俾佢唸咒咁講一大輪嘢 仲要我答佢佢又要係咁打斷我繼續講 我一個女仔上去又唔知點甩身好

佢係好齊色但自從上咗去一次就再無勇氣上去

一開始我覺得佢都幾好
見我傻更更咩都唔識
行埋嚟問下我想要咩
又主動話我知我拎住個隻色係咩牌子幾錢
但佢之後開始自己一個講唔停我就覺得好恐怖
成世女未見識過咁樣嘅人

唸咒咁都幾難甩身

佢既時間同客既時間都係成本
所以先覺得不如接少啲客
收番貴少少預番鬆時間係ok
夠時間慢慢做
因為睇得出佢都對自己有要求

雖然好煩咁 但唔知點解覺得有啲好笑

會唔會修死皮？

會呀 都係全套做曬

bk正常酒店啦三舊水都有

本身book左月中..但係有兩隻手指已經頂唔順..半反狀態可以點做

那那聲去整啦發左毛點算

Fisukinail 藍店

唔怪之得咁撚核突

已經唔關黃藍事
係真心核突

仲好意思攞呢張相落廣告

有無絲打會特登follow d整到好肉酸既舖當獵奇
講緊唔係一般整得唔好
係要有nxil.ki個level個種

點解要咁殘害自己眼睛

我係呢個post一見到啲好恐怖既就會即follow
睇到勁好開心
我覺得自己好變態

好似枝筆冇墨但又要寫字咁

有間叫 o. nXils嘅 係ig ad到見過

就咁睇圖唔係靚但又未到獵奇level
樓上有絲打po左間仲衰過nxil.ki
一路睇一路笑
咩壓力都無曬

好靚啊絲打係

呢D款色我鐘意呀!
但我唔鐘意無名指隻玫瑰花

好恐怖大佬

其實都第4個星期
Soft gel嘅話都預咗夠鐘換喇
Hardgel嘅話又真係幾快同幾多

乜原來b整d甲唔持久到咁

我第4個星期嘅意思係第4星期都開始
因為我自己如果整甲嘅第3星期都開始有ripped
但hardgel又咁多隻都起邊咁又真係幾多下
聽人講起邊係因為甲面有水份油份

講起甲面有水份油份
絲打們整甲之前會唔會特別清潔甲面？（番梘洗手、濕紙巾etc.
定係拆咗舊GEL就當乾淨？

我都係三次 keep到個半月都係甲面少少花

呢間之前有po過呢度 話好撚柒

有無絲打自己剪開死皮？ 想請教一下點樣先可以剪得好反手個邊? 成日剪到一岩一忽

舊甲由10月21號keep到12月8號
趕到限聚尾班車整聖誕款
同一間整
佢真係整得好靚,keep得好好
J.k_nailxxx

你整左幾錢？

$4xx頭

屌，笑撚咗

點解會接受到自己啲甲整到咁

安已不

點解要擺個九陰白骨爪姿勢
雖則gel鋪唔齊 但雙手交叉疊住影會唔會好d

佢套甲咁樣 要photoshop大執先會好

全部都唔貼邊咁，手指公粉紅色果隻d邊邊位都冇搽勻，仲要鋪到有d勁厚

Merry Christmas

粒星星未到聖誕已經甩咗

唔係掛點整甩

突然間摸到佢甩咗

淨係甩星？咁果忽gel有冇影響

第二次好明顯靚咗好多
加油堅持啊絲打

甲型好睇左好多，加油

一次就靚咗好多絲打介唔介意講下幾錢？

我都唔知好想快啲換

480 唔會再去

唉今次肯定有排停

諗緊仲整唔整好

邊間道整架？好想第一次整吾中伏

想吾中伏？好得人驚wo

唔
吾

唔整我d指甲生存唔到 太軟

絲打你地搵邊間上門整甲屌又停業

咁嘅quality 話要開班教人

好想拆甲

依家大把人衝出嚟開班⋯
教學冇限制嘛⋯仲唔衝出嚟搵食咩

我自己整都好過佢

[member]屋企有冇base/top gel同燈機呀，自己痴返住先[/member］

上面嗰間個姆指隻粉紅色好撚大陸味
指邊條gap闊撚到

530去度整複雜款好過

佢好意思咁樣收人哋五百幾蚊

夠膽死賣廣告

想問下各位絲打如果指甲側面斷甲可以點算宜家又整唔到又修唔到thanks

有無相睇下甩成點

我會搽啲透明指甲油再用膠布長期包住
生長咗就剪短佢

我會直接剪走 裂咗唔理好易再裂入肉
由其是呢排乾燥又成日洗手 好易斷

佢裂嗰個位都幾中間下就係剪唔到

你係裸甲？可唔可以自己鋪層base頂住檔先？

唔係啊上次整咗soft gel

之前覆錯post 依家係到再出多次

小心以下依間指甲舖

見佢啲圖好似整得幾好就諗住試吓
（原圖）

點知最後整成咁 同原圖一啲都唔似🤮🤮
10隻手指冇一隻手指係好嘅 好多地方一係油出界一係就冇磨到甲
我唔撚介意你油到出哂界 你起碼幫我抹撚走佢啊😅但佢夠膽死同我講叫我自己整走佢 咁不如成對甲都比我自己整啊笨柒🖕🏻🖕🏻🖕🏻
之後頂唔順叫佢幫我整多次

睇落去好正常但係仔細睇有好多參差位
我再去多一次嘅時候佢竟然話係我指甲嘅問題唔係佢個位美甲師嘅問題話已經盡咗力
我整過咁撚多次甲都未撚試過可以十隻都可以咁撚衰
同埋佢收我$320係完全唔值呢個價
根本係自己技術唔好仲話我啲手指有問題
係唔係有病 有冇學過整甲
自己技術未到班就唔好學人開美甲店啦
難聽啲講句 我手指甲幾難整你都有責任幫我整好 唔係將責任推係個客身上 大佬我有比錢嫁
仲話有熟客喎睇你根本都喺度呃人 又呃錢
正一垃圾

呢張係我之前去其他美甲店整嘅甲
我唔明點解人哋整到佢整唔到仲話係我嘅問題
好明顯有問題嗰個係佢自己 唔該唔好將啲責任推卸係個客度

呢間係nailki老母

好似將啲手指放入朱古力火鍋到咁

黑店黎講 呢間野好出名
#3個整合入面 第二間已經係佢

原本想講我右手油左手都好過佢

但諗諗下都係我右腳油左手都好過佢

成半年無整甲好想整
但係喺外國arcrylic係common啲
想請問有冇絲知道arcrylic同hard gel嘅分別喺邊
Thanks

arcrylic 貼甲片
hard gel 上紙托延長 要照燈

善用不推文 一推就好快有變態佬入黎搞事

唔該晒樓上嘅絲打
因為外國無乜選擇 應該會試下整啲冇咁長嘅arcrylic
身邊都有朋友整到好長 反過甲 見到都痛

新年想整甲完全搵唔到人偷雞

咁長根本冇得煮野食同做家務

我試過咁樣發霉
快啲換咗佢

聽你講啦

整甜品要搓果d 有得用機就用非必要都唔用手
醃肉用筷子/羹

咁你都好西利咁長都做到家務

可唔可以share邊間 我見好多上門都伏

食指同中指個甲型……

圖？

其實$278咁平整款都無得期望啲咩
係隻色娘咗啲但甲面gel都幾平滑幾靚呀
佢無同你一齊睇色版？

有呀，不過佢冇個d色不過我覺得係佢個方法出事
甲型個d都勉強接受，但係漸變佢係油咗一隻色>照燈>油另一隻色>照燈>溝色遮中間條線
結果當然fail，整個時我都有問佢，佢話隻色要咁做仲有下次的話都係淨色算

好靚喎絲打我連base 同top都油出界完全唔識襯色油熟單色先

多謝啊經過好多次失敗先整到
油出界唔緊要，照之前抹走佢就得
（btw其實單色先難，因為會見到好多瑕疵）

繼續加油呀絲打已經整得好靚好好睇

278都唔代表爭咁遠同整得唔好架喎……

爭好遠好唔掂，隻色唔一樣都算，個漸變完全唔同樣咁

你搽得好好喎
我覺得甲形重要過個款你呢啲短短地都幾cute 啊！

200幾蚊嘅店好明顯係快手做多啲客薄利多銷
點會慢慢同你溝色畫靚個漸變
我初初整甲嗰時都幫襯過200幾蚊嘅平價店
佢色都無溝 上一半色再用海綿幫我印漸變

有冇絲打去過呢間整想知間野掂唔掂
Google左都好似冇咩人提
想帶女朋友去整呢個款
見佢成日係屋企自己整啲簡單款好似好冇癮
諗住比下驚喜佢
我對呢方面真係冇咩認識 希望各位絲打幫幫眼

係死皮

咁撚癲條仔返屋企訓唔得既
多謝咁多位絲打
我再睇睇有咩shop做暈染款好
好人一生平安

佢似係唔覺得自己有問題

上門與原圖
caprice整手同腳夾埋750
鋪gel都平 色差太大
講個話粉藍色 叫佢拎多幾隻上嚟
結果最似嘅就已經係呢隻 灰多個藍
死皮有剪同冇剪冇分別
唔係同區嘅唔建議

上門整？

我覺得拆甲仲攰

買左少少工具（就係去tst超煩老闆美甲店度買）
玩過幾次就放咗喺度
左手整右手整到好樣衰
但停業又可以拎出嚟整下

你整咩款？

$200真係好貴
當聖誕嗰水佢地賺唔到 就加埋落新年度
咁諗會唔會無咁難受

咁加一加附加價整個單色都400-500

重點係唔同甲師唔同價錢 咁啲新客 整過一兩次唔熟邊個打邊個又點玩

到底7號可唔可以開返呢

擺到明禁住黎搶

雖則話去得就心甘情願俾佢搶，但咁樣對客好咩？當人水魚？

你好勁，點會笑你好似出面整咁

1月岩岩開始就收附加費唔係掛……

延到1月20日 農曆新年前放寬機會不大

呢間不嬲都當人水魚
大西北咁平租都收咁貴

真係望到自己啲手指甲都有啲驚斷

好灰啊又延指甲斷到癲

我已經頂唔順自己用指甲鉗剪啦屌
有冇絲知道邊間做上門呀

[url]你咩區？
其實可以ig 搵下hashtag [/url]

已經預咗今個月冇得整
好彩soft gel可以自己剪

有好多間都有上門

十問九唔應
之前話會通知全部受影響客人但係又無通知我
想約佢其他時間佢又唔覆 勁無交帶
寧願比貴少少都轉會去算

而家都覆唔到你d咩啦
冇人知幾時先開返
你俾時間佢,佢都唔知接唔接好

錯手撳左回覆
對唔係大家

對唔住

[/member][/member]

想問吓各位點樣可以自己卸soft gel

佢啲客咪又係呢啲措施嘅受害者
大把人因為呢個垃圾政府搞到失業 no pay停工
佢將呢段時期嘅損失轉嫁比佢啲客 甚至係熟客
政府嘅錯 但要自己啲客埋單
佢地慘還慘 香港人有邊個唔慘